港島得兩間爭鮮，代表咩

代表九龍新界你班死窮臭廢閪先會吃

酸奶真係好好飲

港島人表示: 咩係爭鮮

其實樓主好想食爭鮮，唔係點會咁留意港島得2間

代表維港三文魚唔新鮮

港島得一個島 代表咩

港島果兩間爭鮮應該都係住九龍新界既人過去食

屌你老母湊大你

寧願比貴少少食千兩

代表港島多日本人

我覺得呢幾年'港島'比人濫用得好緊要 以後'港島'可唔可以剔除個啲環頭環尾 同埋公屋 同埋居屋

九龍新界多狗
港島少狗
要配合番個分佈